傳摩佬拆「紐」不成鬧爆普巴

曼聯聲言中場保羅普巴因病缺席哈特斯菲爾德的足總盃比賽，但英國傳媒指他與領隊摩連奴存有心病，而這與摩佬上周對紐卡素後鬧爆普巴有關。

據《太陽報》指，曼聯在上周英超以0:1敗走紐卡素之戰，當球隊失球後，摩連奴不久即換走保羅普巴（Paul Pogba），而賽後在更衣室大發雷霆，喝罵該法國中場國腳及守將菲爾鍾斯，其中指摘普巴踢得太不在意及不小心，稱他們就是曼聯更衣室的毒瘤。

摩佬談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

這喝罵可非同小可，來自紐卡素的消息人士指：「摩連奴當時盛怒，所有人都可以聽到他怒罵普巴及鍾斯。」

來自曼聯的消息人士指：「在球隊摩連奴常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，摩連奴認為球隊上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進一隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍摩連奴的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了摩連奴，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的馬迪爾更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時伊巴、馬達這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

消息人士：「當發生那件事情後，摩連奴的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在剛過去的曼市打比盧卡古正是用這根鐵棍報復了馬迪爾，在打比戰結束後，全隊回到更衣室，馬迪爾諷刺性地說道：『9000萬前鋒，漂亮的助攻。』」

「盧卡古臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像盧卡古的性格，果然在盧卡古再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在馬迪爾毫無防備的情況一棍打下，馬迪爾挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是盧卡古，不等馬迪爾起身，盧卡古又是一頓亂棍爆打，馬迪爾在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的普巴可不會放過這樣的機會不斷說道：『羅美路，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「摩連奴的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去馬迪爾就昏死了過去，打得興起的盧卡古怒了，朝著普巴吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』摩連奴也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』盧卡古沒有再回應摩連奴什麼，如果摩連奴手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

普巴今場因病缺陣，摩連奴不肯定這名法國國腳在下周三歐聯16強首回合作客西維爾時將可復出：「我不知道，老實說我不在乎，我會在賽後想及他。昨天他還是正常的跟隨大軍操練，我們一起準備比賽，他是在大軍之中的。今早，醫生才告知我，他不會出賽。」至於鍾斯是役亦避戰，是真的據報有傷抑或其他原因則不得而知。

捉鬼記2

唔知以為睇緊武俠小說

普巴係鬼

感冒call埋白車仲屈?

屌 睇頭一段都仲以為係真

我都係
見到毒瘤心諗唔對路

睇睇下以為9up報

其實原版係乜黎

到發現係假嘅，都會想睇埋落去

熱火三巨頭輸波打交拆檔果單野

往死裡打

打佢老母

叻哥個隊好似

見到毒瘤先認得

幾時有山9 版本睇???

見到太陽報諗住屌又po 假新聞
見到毒瘤先知